（和理非戰線）818一定要有69 616果種地區派傳單 街站 去谷個遊行

69 616成功原因係文宣工作做足左 派傳單好有用 對比airdrop 同連登宣傳
派傳單先係同市民宣傳既渠道

十八區街站開始未？ 由今日開始喪谷要今個星期日有三百萬人

宣傳重點：五大訴求 零回應 警黑合作 民陣遊行好和平非暴力

推到有十八區街站gp

721 85 812

721 85 811

時代革命

推

818

721 811

文宣呀!!!

光復香港

無文宣 會輸

推啊屌

818 818 818

85

811

得我同你

721

818百萬人大遊行
黑警還眼
721 811
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

推 811 721

百萬人

文宣啊

幫push

文宜要做架

文宣

文宣做

想問本身18號葵青荃遊行係咪取消？

有無最新日程表？

好似轉左825

準備好！！

Yes

推 一定要夠多人

721 811 818

幫你推

望望自己果區
連儂牆未update？快印新野
冇人派傳單？上公海谷約

唔該黎多次200萬

牆都無埋

818！紗布遮眼遊行！

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

開火

聽日印返d派

推,
另外頭先經過旺東連儂牆有一半已經比人拆哂

Pls

推推推推推推推推推

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

做野呀手足，淨係網上文宣唔得架，落街派傳單！

NOW OR NEVER